[西四] LA Lakers | Mamba Forever 討論區 (265)

又輸

今年目標抽波仔

Tank隊都豬

填坑失敗 惜敗

kcp換hield ok

今年真係唔洗諗冠軍

好掛住媚媚

第一件事trade左你先

ad幾時先出得番牙

冇底 成班打小球零防守又推唔快

期待會點trade
通常輸得愈甘都智會大手筆補強

Ok la仲係西四
我覺得唔會有大trade
最多簽多個底

要番McGee 都好

原來唔洗咩harrell gasol
俾番mcgee howard我夠哂做

依家睇番上年個陣真係齊

但係上年真係靠廢老ad打晒
Rr9都係入左po先carry
比著上年ad唔打咁耐regular都會好似而家咁含

完全正確

冇大佬都仲有成班工兵防守保底

其實今日三個25+都幾屈

主要係輸tht同湖區某會員果段時間

tht上腦愈黎愈明顯
如果下年有毒約都跟湖真傻仔

以前牛果種尻都勁過佢

你地對tht要求太高啦
佢今年先係叫做正式賽季
廿歲起碼再打多三四年先成型

問題係佢今年完約你係湖如果900萬以上會唔會跟報價？再諗下禿

邊個會出900萬咁on9呀 kcp kuz先一千
其實最好今年就trade左佢換野返黎

一千真係over左
佢又唔係打得特別好
人地出湖一定唔會跟

其實tht係rich Paul 嘅人
懷疑一早已經deal好咗

deal for wt ?

發覺湖個all star假都放幾耐
下個禮拜六先再有湖波睇

傾好咗留低

Ad係咪差唔多時候出

提提大家仲有幾分鐘就nba all star draft

大飛輸咗俾巫師
湖人又上番第三

艇狗黎架，我湖爭既佢就爭，我哋贏佢贏我地輸佢輸，跟撚實晒

留個名先

手感仔+廢老+字母
過去幾年D 票王組隊

短手芬準備buyout

仲有火箭Tucker叫價話要年輕球員，老嫩tucker互換

俾盡一個次輪

無可否認廢老揀人組隊幾叻

仲有當直係上年第二最高票

breaking news

活塞買斷格芬，湖人有興趣

不過佢去網隊乘數高 （by Shams)

Among teams that are expected to be considered for Griffin's next stop, sources tell ESPN: Brooklyn, Golden State, Miami and Portland

冇湖

正常 湖已經唔係爭冠分子

湖人要佢把撚？

通常湖要d長手既

AD + Whiteside算喇

去埋nets 邊夠佢打

呢d留返俾大飛自己煩

本身已經唔夠打架啦

目標係bamba

估唔到老大大女執完都幾靚
以前覺得佢好大份

成米9 點會唔大份

抱住我嚟屌

大女睇落最唔靚都可以執正常
三女仲得了

似老母

我都覺得三女最靚

我想問下 如果我淨係買左Lakers個team league pass，聽日睇唔睇到all star game？謝～

原本都已經咁大個。
可以食用得

睇唔到

23號好撚完美

傻芬簽籃網

Blake Griffin has cleared free agency waivers and the six-time NBA All-Star is expected to sign with the Brooklyn Nets, sources tell @TheAthletic @Stadium.

all go nets

籃網都幾撚癲
遲啲Drummond 過埋去又五星戰隊

大哥占生涯最佳隊友係咪浪花兄弟

今年格芬除左對湖嗰場打得好d, 其他都好廢喎

希望湖搶到 雖然冇咩機
Drummond 去埋nets=當年宇宙勇喇
唔洗玩直接俾champ

勁過宇宙勇啦

睇翻牙標d 3分好準

玩完 通常湖出得呢d新聞最後都炒晒車

最後九成都係去湖最唔想佢去個d隊

裁drummond，網又領跑，哈

鼓 芬 賭撚 榮 登

While the Los Angeles Lakers have interest in both centers, their preference is for Andre Drummond over DeMarcus Cousins.

Drummond is sitting while the Cleveland Cavaliers attempt to trade him. Drummond is on a $28.8 million salary this season, which makes any trade difficult to consummate.

The Houston Rockets waived Cousins last month and is expected to sign with a contender.

The Lakers and Brooklyn Nets are considered the favorites to sign Drummond, though the latter just signed Blake Griffin to play center.

最後都係去網架喇

Welcome 鼓佬

我估最尾比盡執到whiteside／noel/ariza新聞傳親都無好野

Gg鳥 咁快welcome 定

湖簽到whiteside ariza執到喇

有ariza簽真係執到

所以真係比盡正路係咩都無原陣開波

有正常AD
俾個白邊夠晒用

好似冇續約Jones 有傳用緊tht+2nd round pick 報價bamba

雖然唔捨得tht，但bamba真係要trade
入埋drummond，搞番好個3分

網仲有cap 簽鼓佬？定又係老底
希望黎湖啦

裁左咪底薪囉

邊撚到講

你個名

tht raw到
剷籃都成日甩手甩腳

網隊好似仲有個傷兵特例可以用
出人工肯定比湖多
係睇鼓佬自己簡邊隊

Tht係rich Paul啲人
點會trade

仲諗住靠個打壞

諗拜林都唔諗白邊啦

幾時trade deadline?

就係rich Paul d人先trade
廢老要champ

好似3月25

March 25 trade deadline

日日都有人問
置頂了

同你一樣都係傻鳩

你老母就係😌

冠軍中鋒
直接champ

上面全部傻鳩s

由107開始？

唔肯比豪華稅仲諗住攞冠軍，禿頭佬下年要加人工，湖人仲話諗住唔俾佢，又走一個，老細唔肯俾錢打乜都冇用，而家簽個中鋒都咁鬼麻煩，講都嘥氣

禿加人工好合理，但THT今年都完約，成日上腦湖出幾錢續好？未計有其他隊托價

依家trade好過放走佢，搭二輪pick換個射手

簽左Jones 第二個10 day contract
係咪即係咩人都補唔到

welcome AL

又邊撚個AL

LMA啱唔啱用

弱智就lan啦😂

簽咗Cook

簽aldridge番黎la

個底而家比人完爆

防守太廢 不了

底薪就come la

Sorry人哋馬刺係想trade

36歲2400萬 難啲
聽講馬刺想做順水人情buy out

條老嘢唔會順俾湖人

好似有新波衫 ?
灰色 ?

之前班人持住有ad怕乜鳩
Ad一爆出事

講起拜林 當年真係好勁
個陣佢射三分俾人笑 只係行得太前
好可惜

cook會唔會帶drummond回家

去埋網😂

鼓佬幾時黎我湖

Alex Caruso on turning down the Slam Dunk Contest: "I don't think I'm quite on that level of dunk contest material. ... I think I made the right choice."

可能最後又簽返cook

人地簽咗騎啦

can go for PJ TUCKER

其實而家呀豬呀狗話唔打就唔打要求trade呢個風氣真係好撚痴線

宜家全部都係組隊搏champ

漠視咗自己仲有約在身

簽到pj加鼓佬我直播裸跑

留名

我簽到其中一個都跑

係邊跑

我一個都唔駛照跑

trade走tht我就號

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(15）

唔怪得個名熟口熟面

其實我真係好想同我腦細講你唔撚加我5000我就唔撚做野等interview過其他公司

聽日viutv都有得播

係wor
唔知AD個打靶仔打得未呢

對住班垃圾射手Allstar有咖哩Lillard

開緊生日p
過多幾日先啦

levert星期日先出

Marc Gasol remains out due to the NBA’s health and safety protocols.

Frank Vogel said Anthony Davis won’t play tomorrow, and will be re-evaluated tomorrow night by the team doctors. Expect an update afterwards.

究竟簽唔簽到人
如果補唔到強今季應該係網到clippers

Tht換pj+pick
Deal?

Trade 個3巨頭返嚟
Kuz <-> Dlo

唔播湖咪無收視囉

撚有人睇其他波咩

唔撚收你錢就咪咁多要求啦

得湖勇先有人睇，勇又廢晒

未

要簽鼓佬

否則艾德列治都殺

其實播下七六人或公鹿 大飛都可以架我

幾點開波

其他隊一定要有強強對決囉

好耐冇睇波了

Embiid

Kcp

易打到

大米

奶MVP

MK

叫得大米安都係on9仔

大米安連甩？

MK 好撚柒廢

廢老

我曼賣得好

大哥占開局唔係幾順

Good d喎

除咗呢球，冇撚用

戴雲保卡
乜撚名嚟

扑頓好完美

拎去雷換hill
Deal 5 deal

拎去76 trade Green + Howard

大摩啲態番哂黎
Kcp仲柒下柒下
掟佢落後備俾wm上好過

鏵哥好撚迷jokic

呢件波衫又幾好睇

掟走MK條柒頭先啦

Caruso d進攻動作柒到

Mk愈打愈好喎

啱啱讚完又一球good pass

真係wor
挨身明draw and 1

佢同Harrell夾，咪鬼打正選

好想要鼓佬

mk+Harrell真係好正

似永久正選左

正選個位係預俾kcp \wm
2條垃圾唔生性

人工黎講係三哥

一齊放後備咪好j

Wm 就黎變做第二個Dudley

mk：無正選就trade me

Caruso KCP LBJ AD gasol 其實最正路

女老闆

珍妮姨

LBJ 咁撚樣戴口罩

4廢老唔識戴罩

Safety protocol唔撚俾佢打啦

caruso tht lbj ad gasol/jones
mk wm kcp morris harrell

古神

對面隊打親湖都hot

公鹿放扑頓走真係抵佢冇冠

扑頓真係好撚完美

Brogdon今日食撚咗藥啊？

為咗Max Middleton

brogdon同lakers同分

kcp 換brogdon ok？

仲諗住屌佢玩波

kcp <> brogdon +pick

OnL9

Cls block

扑頓 85m/4
KCP 40m /3

合理

KCP+MK換

又要輸波

布洛頓好屈18分

典解禾地D 3pt例牌射歪
對家例牌cls準

2千萬抵玩到

deal

對面又有人上身

根本就要啦

送埋細加素比你

空返個中鋒位簽鼓佬

當值

分分鐘我老母落場做湖人對家都3分上身

真
手感仔嚟湖都會變唔識射

WM -6?

WM都有呢d架咩

Wm

班友仔呢個week唔洗打都唔練下d3分

真

And1

And 1就串柒柒

屌你分分鐘Simmons 打湖人都三分神射

隻猩猩係幾屈
已經36歲人

Kuzzzzx

禿

屌睇見都痛

禿 個頭好響

又打少個

光頭既壞處
少左保護

禿真係好hustle

冇頭髮冇保護

禿撚個頭會敏感過常人

無咗啲頭髮避震

禿好心簽nike啦

呀叔唔好有事

禿個光頭有冇撞親

白虎既壞處

簽一剔啦對鞋無咁鮮

個個打湖人都上身咁

禿今季都唔係咁好彩 成日都傷退

響到電視都聽到砰一聲

WM

禿企係Judy隔離成個巨人咁

慘呀湖人dup哂

咩事呀大佬

屌你老母華

三個run跌番六分

次次都漏後上

d 3分差撚到

領袖傷咗冇計

不嬲
Nba班矮撚高過唔少連登仔

背隻都似

tucker 外投多啲

one on one 守波唔錯

冇禿carry廢老

屌你廢老又抖

我都想去打nba呀

個個都1幾百萬美金一年

Kcp弱智

古

上啦仲傳

古都算係咁

唔知邊個仆街開完po之後kcp就廢到依家

Okc 真係冇垃圾
Sabonis都好尾

新手合約唔洗點打都百幾萬

定係佢本身係咁

真
個條友真係咪撚再入湖post

突破盲腸

佢對bucks一場用咗20場quota

下吹travel

KCP

MK 咁撚樣傳

打乜撚野呀

笑咗出聲

俾返個位勇士啦

Mk 上撚左腦

廢老落場果陣33分
上番場又係33分

今日廢老會唔會抖得有D耐

終於入

得大魔有3分

Morris 係最穩陣嗰個

MK 甩撚夠未

ON9......

十日夠唔夠驗下個腦

Euro step過撚咗啦

佢以為自己oneal?

個腦出左事 咁都上

人哋企左2秒，O’Neal 咁樣上去都foul啦

MK 罰球都炒

班友有無練波其實

廢老不如唔好打啦，又唔係carry

輸多30分可以唔洗出

準到...

至少可以轟入去型下先

又內外俾打爆

網隊champ啦

躝啦MK

內邊放題
外邊任射

三分波跌到榜尾未?

猢狗

廢到喊

成堆冗員係度 打條毛咩

Lbj減磅啦屌

廢老罰球又打回原形

又入

又輸一場

Morris 醒目呀

成隊波都冇MOVEMENT 企係到睇波

個L個都牛油

有AD都冇撚用其他人咁廢

Mk整親手指？

哇大摩勁blk

我未撚見過啲綠葉入樽係成功
除咗trez

做乜撚野呀

Tht

黑？

黑到

其實打成咁可以點贏

On9 Morris 一來一回

有金身

Last shot唔出古

對家起Q>廢老妹下妹下追返>成班人自爆>對家起Q

客場雞？呢球同頭先damian jones一撚樣
果球就吹 呢球就唔吹

本來差三分 依家變8分

唉又輸

唔執下啲角色球員
今年都好難有突破

真 最近10場都係咁

吹左二次啦

第三次我就球証我屌你老母架啦

又要等人上副選自爆

佢想轉打中鋒

湖人罰波數多溜馬幾倍 不過當然因為佢地啲三分食晒屎個個先要玩命衝禁區

我係教練就放人射中距離啦

真心唔明點解岩岩先champ完要大改

Jones

合同凍過水

屌你老母jones

....

MK 終於有field goal

劇本

LBJ 食屎啦

走撚晒步

是咪凖備再倒水

重心腳又冇郁嘅

Hoopshype: kings因財政問題暫不炒walton

太子禾

唔係逼宮珍妮 係真係廢

大摩今日全能到仆街

主要係無左猴

籃網四巨頭
猢人好難

今季已經大結局了

KCP 啱啱痙攣？

唔到我哋擔心
今季入撚到final咩

可能有傷兵呢，不過登子應該唔會傷

靜啦 屌你

真艇塊雀

猴都事少，rr9先緊要

慘呀, D GREEN RONDO, HOWARD, 永遠懷念.........

有冇人有link?

ViuTV

古自己空哂都唔射

全部假希望嚟

啲nigga唔好成日送and 1得唔得

洛文

對家起Q>廢老妹下妹下追返>成班人自爆>對家起Q(你此刻在此)

古根本正選料

華仔串PETER
我覺得, 屌你咩?
你去打啦仆街

tht似智障

Tht 仲係呢種 無腦打法

THT今日負作用...

Tht有冇人要？

ThT吹大了

班際籃球比賽

南華

羅意庭

TURNER 手臂, 好肥美

封波好, 但...............

又俾人拉開

啱喇
輸多d先push到Jennie簽人

2k戰神

屌你湖人個0號仔rodman黎既

封咗奢侈線
想洗錢都洗唔到

反古會戰勝歸來(下世)

又過唔到100分 究竟呢隊湖點拎防守效率第1？

又真係好靚仔

打緊乜尻

？

Tht啲橫移慢撚到

古神好撚完美。

依家去到邊

湖人返來啦

打反擊呀

三分, 波. YOU 洗乜驚呀

logic勁精密。

對家起Q>廢老妹下妹下追返(你此刻在此)>成班人自爆>對家起Q

兩句嘢嚟
隊波打到咁垃圾都有防守效率第一

有JAMES 呢隻野

死老野, 拖慢來打

今日冇ad

有古神咪防守第一

Kuz

古神is coming

反古又7

Kuzma Kobe 上身

Kuzzzzzxx

KUZZZZZZZZZZZZZZZZ

全隊最高分

牙古fade away 2

Back to back 3s

古勁到

我湖yc 有冇出過垃圾？

Dlo

古又靚仔又勁
完美

古狗今日CARRY

0號接管球賽

svi mckailo?

古先係LBJ接班人

我古勁到

我決定要買古神波衫

ching痴線？

你又係湖？

古狗

peter係咁幫鏵哥執屎

唔準你侮辱古

古自己搞掂對面

都冇咗佢好耐 仲未跌落去

係活塞正選料

牙古 3D球員

反古休息一天

打法似Kobe

古係Kobe接班人

真係要數得Anthony brown

古b

今年幾時開過工
湖區幾時開始會有反tht

休息咗半年啦

nick young

真係唔明點解d page成日話湖d交易會有古份，真係湖迷就知 古同秃100%非賣品

THT真係吹大左

McGee

嗰d另一批人揀
唔計

殺鬼認第二冇人認第一仲有Ryan kelly

2 3 4 15

一日老細仲係Jean Buss，一日都唔會trade kuz佢走咗邊個幫佢賴閪

古今晚又可以服侍女老闆

會唔會調轉左

係都trade tht先啦，又廢又樣衰

我願意收佢十分一人工頂佢個位

淨係識 轉身鳩剷籃

完全無中投能力

Pacers呢隊波五個正選都OK，但係冇superstar變咗關鍵時刻冇人企出嚟，唔會贏到冠軍

百分一

死廢老 又炒罰球

走啦失業狗

古搏到

收十分一

幫古 頂珍妮姨姨

佢呢啲波練兵姐
遲啲插件all star 入去可以好尾了

成日關鍵時刻炒

古啲防守板

哈佬2+1

佢升爆咗handling

MK 哈佬 古

嬴緊5分
淨番兩分鐘
MK仲急急腳推上去仲乜9

自信一擊

壓時間啦

佢既散步等於急急腳

Kuz>>>>>>kcp
Agree?

廢老尾彩時間到了

想打OT?

領先5分 唔壓時間

聞到味了

LM睇OT

KCP 將功贖罪

Dllm kcp

kcp終於做到野

弱智。。。

真正勁嘅球員係唔需要全場都勁，關鍵時刻攞你命

對面交得曳

LAVERT

九龍城廣場

神偷KCP

如果係廢老就變左攞尾彩

柒足全場到俾人無視

廢老就打咗OT啦

牙叔傷左？打咁少
利申 冇睇

Q2撼親個頭

掛住屎綠了

Kcp關鍵2分

佢有killer instinct

攻防一體帶走比賽

古狗值得擁有更多

屌你老母咩

溜馬輸自己

屌最後溜馬爛尾一d刺激都無

溜馬最後一個play 做咩事

佢唔會入個兩罰

求其射都好拖足咁多秒

事實係佢殺死了比賽

Anthony Davis will be re-evaluated in two weeks, the Los Angeles Lakers announced on Friday.

Davis was cleared to increase his activity in preparation for his return.

Davis has not played since February 14th due to tendinosis and a calf strain in his leg.

Davis will miss at least nine more games over the next two weeks.

ad幾時讓返個all star位比古神

冇古應該今場贏唔到

係場場

大米鐘無咩用 如果最後續佢就證明湖無嘢簽到

對面隻假日三分出手尻到我以為佢打假波
點知原來佢三分有41.4%

咁冇得咁講
本身已經冇左ad gasol
今場仲要有一半時間冇ac
冇埋佢打死人咩真係

今年final對網隊機會幾大

今日好彩佢手下留情咋

見面上面有人講破產版klay 原來佢比人trade咗

大飛表示同意

Kuz: I was pretty much “eye-fucking” LeBron to pass me the ball in the 4th

古又carry一場

古淨係打第四節

其實古同trez同場都可以 cover咗長毛籃板保護問題
古打小球五號其實都得 內線身高後衛速度

叫古頂幾分鐘5號都得嘅 但長打會攰撚死佢

其實有冇人覺得佢bulk咗
以前好似唔覺佢咁肥大

屌又兩日無波睇，咩賽程黎架

星期二又打勇士

如果湖簽到curry

唔貪心, green得了

Danny green?

Greenwood

叫雞？

素聞green以前係一名足球員

少ff

Seth curry

我ok

都準過班垃圾好多

大CURRY簽唔到架啦, 小CURRY 就 博EMBID 斷腳, 七六人重建啫
但好似証明佢無事, 二至四周抖夠出來喎

簽三分射手同內線, 屌, 即係要重建? 湖人休季做埋D野都ON99
放RONDO, GREEN, HOWARD MCGEE
簽M GASOL又老左, 簽MW 平啫, HARRELL叫好D

Curry (Seth)、Green (Danny)、Thompson(TT)一齊簽啦

都好既，近排啲所謂斷腳都好快出得返
嗰西女人
Smart哥

Lakers say Alex Caruso has a mild concussion and is in the league’s protocols

嚴重??要抖幾耐？

呢啲撞親後腦起碼都一個禮拜，同埋可能入過醫院照又要隔離

有古神夠

開季果陣係咁笑人地隊甩皮甩骨又盛
而家要還

FF新聞 都冇埋

原陣下半季機會大

又少一個

岩呀，越多人傷，就越需要trade

轉會市場湖人又好少令我地太失望既
總會砌到一隊有得衝冠既陣容出黎

抽咗好幾年波仔喇仲好少
占狗仲要係自己行去LA+AD想同占組隊
靠班gm食屎都得

真
湖靠個名氣多過靠gm
雖然無可否認perlinka係做得幾好

湖人既特別在於如果有力衝冠既時候佢一定全力搶人組隊
如果玩抽波仔既年份佢地都係會完全放棄
宜家呢兩三年肯定都係衝冠年

三波好撚型

特別

波弟好似越打越好

有邊隊唔係咁玩

Gasol停多2場

勇好勁

下場對湖

Lakers update on Jared Dudley: In addition to a right knee contusion, Jared Dudley has been diagnosed with a right MCL tear. He is evaluating his treatment options and a timeline for his return will be given when appropriate.

Dudley都傷埋

奶占準備打40+ mins 未

俾古刷到可以單換Lavine

直接退休算

占狗都有功勞

保安gg

咁啱人地偶像係占狗

佢入會果陣係占入湖果陣

應該完埋今季就退

鵝大炒艇
屌最撚衰塊拓又唔爭氣一齊輸

可愛撚狗個年 全靠占 保羅班底 先組到隊

會唔會係傷咗方便湖人簽人咋

湖有無得用傷病特例
好似上年簽大摩咁？

有冇掛住聖堂

雷霆
坦住入po

又真係幾癲

好似有
肥德利咁樣換個傷病特例抵玩到痴線

一陣整場木狼對活塞 就正

唔得架?
佢收老底都無幫助架啦

俾人屌緊扼傷病特例

Kcp而家同靈堂差唔多

幫你贏咗一冠重想點

應該關坐監事？ 仲有冇時間練波？

關呢度啲燈西事

駁吾刀
呢度燈邊個死邊個

古狗要儘快散貨

古子今年點放得
三分好左 off reb又有
除非打劫trade到好野

有時諗班友打到屎咁會唔會因為唔想俾人當籌碼trade

好快俾你地燈死

猴個ig係咩事

nyk 想搶drummond
la都好多人搶...
今次GM 功力少D的話分分鐘依個trade market 咩尻都冇哂

應該今次都食白果

仲有oladipo

不了

Mk仲勁
Ola依家跌晒watt

嗯

又to

勇啲防守幾aggressive

又要奶carry

廢老已經3TO

占屎今場好似有浸想受傷嘅味

咁樣吹mk黑哨到

黑哨到吹夠湖人未

咁樣又t

Trez呢場又白打

又t

又吹
咁仲叫唔叫黑哨…

D裁狗是咪弱智
係咪都t harrell

Mk入完波
同球t 幾黑

好彩今日湖人有啲三分

古唔拎廿分贏唔到

屌喇星
又話BLM

Wm係咪弱撚智
空咗仲要剷

Trez打得唔錯

咁都to

tht 幾勁

睇得出奶 留力

ad幾時出返黎

古呢球pass
我濕咗

Trez又場均一次批面

黑鬼今日任務達成

啱啱好似有撞親小小

又食一嘢

剪短頭髮嘅kuz勁咗好多

已經13分

佢真係要申請帶面具

主要係太矮啲高佬舉手就好易批到佢

古air

屌你老母古狗

今個星期shaqtin見到古了

我收番

人地用塊面換番黎你就咁就掉咗佢

燈死咗

Number one Kyle Kuzma...

古！

tht 好熱血

kuz真係唔讚得

trez打無大肉柱嘅球隊真係好屈

wiggins 完全零作用 勇有冇後悔走牙羅

其實啲大肉柱想iso佢都唔係咁易

Kcp條垃圾！唔準讚佢！

KCP番嚟啦

好心啲旁述咪再叫佢kc3啦

屌你kcp 勁到
```

羅喺狼一樣打到pat屎咁

但一打大肉腸好炆水

Kuzma 3333

今場得大哥占冇態

足波撚廢老
兩次都係to完對面就隊入球3分

rmbj 屎到

占屎冇改錯名 屎到

古d 3係咪準/穩定左, 定幻覺黎

trezz如果下年要續, 要幾多錢

真架

淨攻冇守 千零萬應該到頂啦掛

咪燈啦 湖人冇個準

kcp

湖最準好似係大哥占同麥堅時

Kcp廢到 又入

trade 得 垃圾

冇左gasol 勁左咁多

廢老今日都幾多fadeaway

Tht學埋夏登啲衰嘢

夠分觸發倒水了

以前Christmas game 放空Draymond 先守得死勇
而家隊勇好似除左Curry 之外都可以放空比佢地射3分

佢學到又唔錯呀

個白人入左2球架

古守死curry

防守之鬼

已經唔係以前嘅湧

fake 左勁耐都冇用

dennis kuzma

保安接班

以kuz咁嘅表現出去起碼收二千萬
大鎖 有三分 頂到45號位 後生

冇人單打到我古

bulk 左好多

我古攻防一體

得kd 可以

Harrell輕鬆

又LEAD20分, 今次唔會倒喇掛?

對面新仔狀員 場均要幾多offensive foul

黑鬼好勁

佢防守好咗好多

古狗可以單換Dlo

單換damm

屌你廢老蝦小朋友

冇防守不了

換件垃圾
唔係B牛都唔洗指意換到古神

Welcome to the nba

個白人好慘

黑毛防守勁左

27 pick又執到寶

古呢球pass搞到我失禁

Trez

哇 no look

magic Kuz

沾屎落返去坐啦

好好j

古又黎！！！

應該差唔多收主力

Kuz痴咗線

尾彩占入完兩球三分可以收工了

dlo 條病壞係咪退左休?

showtime Kuz
Air Kuz
Dennis Kuz
Magic Kuz

下季係咪轉會

佢要刷埋一個籃板先收工

All-round kuz

trade kuz

應該唔刷啦

正想講 沾垃圾時間點會唔擦數據

有無機拎到6th man of the year

睇到啲湧迷話今場要打爆湖人內線
點知係俾trez入咗27分

湖young core starting 5 勁到
Dlo Ball Ingram Kuz Randle

今年jc拎硬為湖爭光

今年應該牙fred拎 都係yc

我湖真係唔pick 垃圾
除左羅仔

Ad又扮有貢獻

仲喺場呀，點會唔刷

駁吾刀 Malik Beasley都勁過羅

大三元啦可以換走廢老

有三個已經入過all star了

屌真係刷完就走

古神打波舒服到

犯規，走人

對面個傻仔甩手

廢事哂咗個數據

出字母未

jones 都幾好用

cocak仲正

Ad抖 打起咗kuz同morris

kuz真係越黎越成熟

第日打勇ad唔傷都比佢休息有著數

wiseman 隻閪手

出唔到

mathews d 3分都柒左好多場

任射都miss
對面遞下手都已經冇貼實

炒到感動世人

牙古carry佢

AD單trade真係打劫
冇出古狗用b單換

G league入面我都最鍾意Cacok 垃圾時間想佢多啲出手

下次打勇要等playoff
如果有機會碰頭嘅話

Yc又carry一場

要打番波連勝出嚟了

D.Jones真係好撚抵用，Kuz keep住進化

harrell其實係咪可以多d球權
其實佢冇邊場係低fg
勁穩定

大部分都係有人餵波

第六人黎計佢出場時間算少
不過我地多選擇又冇計

其實mk喺度好緊要
之後mk傷左少左個人餵餅同拉空間
打到個個幾辛苦，而家幾舒服，ad三星期後出黎，湖依然係冠軍熱門

依家大摩有番態+古神hot晒
有mk係度代廢老餵波比佢地真係好重要
禿始終都係守波型一持波單打就含

古由單單trade都有佢份打到變成非賣品
都咪話唔勵志

古心態係幾好唔似啲影相仔破壞更衣室氣氛

仲害撚到隊友去打CBA

咁個件真廢
無計

有價值+150萬先單單有佢份姐

成隊波既team d真係好痴線，rotation好快，成隊波又有好多人裝charge勁，harrell , 大哥占，禿，細加都識裝charge，裝到對面唔少charging 防守真係全nba第1

但進攻排16

Vogel嘅功勞

假b真係好撚樣衰

今場會唔會打爐主都輸

歡樂場咁

Jones咁撚好用嫁咩

gasol trade 得

Trade到啲咩

心態改變命運又一例子, 好似上年猴咁

好撚多to
又鳩打 都唔撚尊重對手嘅

又要古神出黎carry

等睇 Harrell塊面又中🥊

又charging

Harrell Jones Kuz 都打起曬 對Tank隊又3節收工 留力下場

咁樣應該要打ot

今日廢老應該唔會上好多

tht 幾有潛質

廢老 傳波咁準

Tht唔錯喎
又進步咗

今日打得咁9

宗師幾好用

連續兩粒底角3pt

Mckxxxxx 又有得打

AD 仲要坐幾耐

3-4weeks

個paint 成個善堂咁任入

2隊都互刷數據唔守波

B2b 留下力唔好傷仲好

HT 71:70

湖三崩is in the house

Lm

感覺要輸了

好多都傷左無出 靠你地啦！

乜野怪手黎

勁！

垃圾波無人睇

餵波輕鬆到

買到人未

廢老刷到三雙係咪準備落場

run同一個play 4次 全部得分

老實講, 而家好似已經RUN順左, 占 + 一堆有速度既BENCH打快, 反而擔心AD出返黎又低位妹過

屌你老母廢老又刷大三元

咁撚明顯都要challenge
班ref真係好撚低質

宜家叫做手風順咁解

好鍾意TREZZ, 場場都博命, 希望今年PO可以證明自己

個團隊氣氛同大飛果時完全無得比

B囝clutch time兩罰炒哂 最後輸鳩埋

McKinnie 又100% field goal

慢慢j yc

古狗笑到最後

zion唔應該久留
過黎接廢老手

佢啲dunk好飄逸

champ攞左 約續埋 有代言 打波成熟左
LA大城市

Back to back 連勝

3分命中有5成

仲有得服侍女老闆

廢老勁撚到 又3雙

刷夠數先走去拎分完game

麥堅時per36勁到

大飛係咁單打唔run play ，可愛又成日輪休 邊個服

改返名lor

Wm作用究竟係邊
佢今季三分數多唔多過大哥占最準個5場

+-值唔知點解好高

作用王

發現公海條弱智仔狙擊咗我幾個po

佢唔講都唔知你改左名

好難得佢咁記住我

鬼叫你口臭挑釁人 又無膽反駁縮返入黎狗竇咩
你當日夠膽反駁 件事個日都完左啦

條友出晒名臭格 當自己連登nba版主
你肯同佢嘈 佢同你嘈足十個po都肯
同佢拗嚟做乜

咁即係笠水啦

咁笠水咪笠水囉

湖區最打得既av都潛咗好耐

手足嚟
坐緊

淆底差左啲

湖今年最成功既就係低價簽到TREZZ 佢籃底finishing命中極高，又夠搏命裝charging，但要有人肯餵波先發揮到最大功效，今埸大哥占同佢連續幾次pnr都輕鬆入樽，唔講以為replay黎 好彩上季大飛冇人識傳波先搞到佢咁低價值

常規賽就好j
入到季後賽就唔同講法

真 今場仲要打墊底木狼
去到季後賽打肥仔到時實用細嫂多過佢

個問題就係今年傷ad既情況下，常規賽冇harrell都唔知點捱到入po
入到季後賽就好睇預到咩對手，對面如果個底唔係大肉棒我地出harrell都有so

有幾多隊個底有肥仔既級數 同埋就算打雞塊咪收埋佢下round先出返

900萬真係好抵，雖然身高防守係硬傷，但穩陣有15+分夠晒，佢打p&r基本上食硬，今日連tht都餵到俾佢，係mk唔識打晒料。

Ariza trade左去熱火

Tucker to bucks

其實最後似無咩大動作，等ad秃marc歸隊 當增兵

其他隊都有補強
湖除左個jones.......

就快有架喇

AD幾時返嚟？

finals

冇期望冇失望

宗師勁到仆街

我打電話問下Drummond 幾時過黎先

勁條毛 你playoff 放佢出黎真係有用先算

Danny Green射入關鍵三分

之後連炒兩球

籃網第一了
呵呵

網好撚癲
登榮兩個都已經東一

今日得登

大結局了

當值屌打緊大飛

字母即刻叫Tucker過嚟守Harden

All go nets 啦屌

網真係好撚勁除非76/鹿打爆到佢地個底

ariza 比人trade 最多次

咪搞d咁既野喇

玩膠咩
要矮仔要煮唔好過？

珍 煮仲要唔食球權

湖post全體心聲:要返Young好過

屌 唔係化

痴撚左線

彩虹戰衣

有無巴打買左earned edition 件衫？
真係好靚

Frank Vogel said that Marc Gasol has been cleared from quarantine, and will be at the arena on the bench tonight, though there are still a few protocols for him to clear before he can return to play.

Come home la ball jai

呀牛打到廢老式數據

tht勁過佢

靚block

Any link

三波勁撚到

廢老係咪想早d收工 第一節就咁落力打

廢老step back3都有

又俾Zeller backdoor

咩事

阿叔腦震盪完變左Jason Kidd

Jones其實都算幾快融入到隊波喎

同埋佢都幾有活力 大隻返少少就好啦！

少d係咪都9跳就好好用，同McGee差唔多，高手長跳得高移動速度算快

湖人連續兩個off board

蜜蜂仔要努力

古神又搶到板

阿叔變向都有埋

又輸backdoor

古斯馬又接管比賽

Kuz 3

又有得射last shot

啱啱入咗件kuz

古真係打到高生咁

Trez今日啲命中麻麻
邊個燈過佢黎？

下下籃底都炒

對面咁快就challenge

Tht真係冇左手

全隊突然識切入分波

屌你老母wm?

靚到

Ball movement 咁靚射球air

係咪想博trade

送都唔柒要

Good Ball movement之後airball

古刷鞋 (1/1)

個兩球守波都幾靚諗住佢上力
點知射波都仲係咁柒

牙古洗唔洗貢型
啲女都俾佢溝哂

古俾占撞開

WM防守勁撚到

啲decision making 好左好多

湖人加埋AD 真係好勁

有古trade deadline 唔洗補 wing 啦
專心追多隻底可以開波

THT繼續堅持右手Finish

THT個euro step

右手版 harden

showtime Kuz

WM終於有

進攻輸返晒

古好多助攻

古神勁撚到

第三節反cup

對面個八號咁似波神嘅

今日得禿爭小小

古頭先仲乜衝左出去?
係咪去痾屎

jones + AD 啲手腳長撚到

我都想講

通常急屎忍住打波會勁啲，痾完出返嚟會泄曬氣

對面好似知道死衝入底就得

尾彩占

大哥占今日趕收工

廢老上半場刷完得分
下半場就會刷板同助攻

james 真係好變態 出左3成力就咁

正解

倒到仆街

倒水了

KCP坐監未

倒哂了

又打番幾件冇range嘅阿叔對面一推就gg

你講乜能野

換KCP Morris Jones上THT Kuz Harrell啦

五分鐘唔到

俾人打19-4 run

又要古神carry

古神又3

牙古今日4粒3分了

再搶板

KC3

逆境靠古神

Kuz Control!!!

cls edwards towns both 41pts

kcp單刀橫傳

屌你禿醒少少啦

個頭仲痛緊

兩個傻9 仲乜9

贏咗今場好似上番第二

發覺THT打波好似無乜腦

屌又輸番出去

Bbb>b

果然 講倒水
湖係唔會令人失望

對面啲3分真係好準

贏左先講

Keef b2b baskets

大摩

大摩都可以take over

過多幾年先發育完成